［巴打入］結婚前先發現條女落過仔 我應該點做

呃正評

成世有條刺

分手, 俾人中出過仲要有左再落過等同肉便器

好過結左婚先知
依家諗清楚

自己同佢兩年來都未試過冇帶套

無當過你係男友

飛啦

分手 價值觀唔同 第時都係咁對你啲子子孫孫

時間有冇可能沖淡我對呢件事嘅介懷？

究竟有幾多仆街女人當男人係傻仔咁蒙在鼓裡

分手囉

但老實講呢兩年來我哋都相處得幾開心加上我都三十啦 再識人真係覺得好攰 同時自己又真係接受唔到佢落過 真係好矛盾

1. 連登仔會有既定答案 問黎冇意義

2. 就算有熱心巴打解答 你問緊嘅問題係價值觀 依樣野人人都唔同 我覺得你唔會搵到答案返黎 自己靜下諗清楚好過啦

3. 其他巴打有時間不如關心吓、諗吓個12個手足點算

如果你真係接受唔到，就分手啦，個女人你係要對一世，冇話絕對嘅岩桐錯，接受唔到就係接受唔到。

雞，公廁，殺人魔

當初鍾意佢都係貪佢似乖乖女

其實根本無乖乖女呢樣野
個個女人都有性慾架啦

乖乖女＝識做戲既女人

感情問題一律建議分手

唔計落過仔嘅話其實佢都算好女仔嘅

關於感情問題………

有
但好易一諗起又唔好受

呢半年成日幻想結咗婚後嘅生活
如果而家分手我真係好唔捨得
但我唔覺得自己會接受到佢落仔呢件事

唔會，因為大家價值觀本來就唔一樣，佢隱瞞都係唔想俾你知啫，只係自己戇鳩口快快講出嚟，可能佢而家係好咗嘅，但你咁介意嘅話一定唔會釋懷到

唔好怪我冷漠 你開得post即係接受唔到 接受唔到即係要分手 勉強冇幸福架

臨結婚至知佢落過仔，都好過臨結婚至知佢湊住個仔呀

我自己都有話要帶套嘅
思想比較傳統
點知條女。。。

分手啦，你地唔會有好結果

其實我都嚇親
明明佢哋小動物好有開愛心
平時出街見到啲小朋友佢都會話佢哋好得意
冇諗過佢會咁

中出即飛

當樓主傻仔埋單

如果而家分手我真係好唔捨得

其實分手係你唔捨得佢ONLY，佢唔會唔捨得你

分手後，佢會好努力揾過另一個

分啦
盞有條刺 大家都唔開心

贈你四個字

毒撚埋單

你條女好污糟

你開得post咁就一定唔會沖淡， 因為咁代表你心入面有條刺

感情台都要關心12手足

一手

樓豬開得POST就已經知答案
仲問嘜鬼

加密開樣啦 唔想其他人執n攤

感情問題一律建議分手💔

畀mk 仔屌到肚都大埋 落埋仔 之後你負責埋單
分手啦

分手

條女無一開始同你講已經完得，希望你唔好同條女結婚之後先嚟後悔，洗多1蚊落佢度都哂呀

1. 條女爆響口，即係之前冇打算坦白（當然可能知你介意，但始終係有隱瞞，你好難唔諗佢仲有冇其他野瞞你）

2. 你冷靜一下自己，可能兩星期，甚至一個月，睇下自己個心仲介唔介意。如果時間長左仲介意，好難行落去。亦好難保你第日唔拎番出黎講。

分手要狠

明明佢哋小動物好有開愛心
平時出街見到啲小朋友佢都會話佢哋好得意

做戲ONLY
好多女人都好識做戲

識做戲既人一定唔係人生LOSER

冇 你心入面永遠都會有條刺

自己頭先都有係咁search過呢啲話題
見到大部份都話真係愛嘅就唔會介意咁多。。。

分唔好浪費大家時間

先唔講條女啱定唔啱
但樓主開得Post就一定係對件事好介懷
老老竇竇依條刺真係點都整唔走

預期上連登問連登仔意見 不如自己諗清楚有冇信心放得低依件事以後唔再提
如果唔係的話幾年之後嘈交樓豬可能都會講起依件事然後分手
覺得自己唔會放得低嘅就分手 唔洗理人點諗

接受唔到真係分咪浪費時間，好過之後嘈交又撩出黎講，沒完沒了

請諗諗：樓主女朋友比ex中出，入面注滿曬ex既熱精，又腥又臭，樓主女朋友比ex中出完訓係度仲好滿足塞滿曬ex既精子仲要同樓主女朋友卵子結合為一，產生愛的結晶

樓主你仲想同你女朋友結婚嗎？

如果你唔係假膠
我建議你繼續同佢拍拖 屌住先
再騎牛搵馬 搵到即中出即飛
呢啲女人唔抵可憐

認同

乖乖女先至最污糟

忠言逆耳，你諗你

我覺得要睇你係咪真係鍾意呢個女仔，如果你夠愛佢，要嘗試接受佢嘅過去。你唔好諗佢同你次次都帶套，正正因為佢之前冇帶套有咗，而家先會學識保護自己。

我驚如果有日我同佢嗌交，我會講起呢件事

琴日有個po 老婆個仔唔係自己 做賣單仔
依家準老婆都落咗個仔 唔洗出現第二個賣單仔啦 仲想點

影張全相黎睇下

唔知

其實你係介意條女落過，定係介意你一路都要戴套？

佢無套中出都肯
佢同樓豬講O幾多都應該講大話
所以樓豬根本唔會知佢拍過幾多次

真係愛嘅就唔會介意咁多

你留意埋呢D說話係男人講定女人講先啦

慘

分手
勉強結婚盞離婚收場

條女當年年少輕狂玩中出啫
樓主咁諗可能會開心啲

介意佢落過 帶套我係認同 自己冇能力養小朋友住 同埋思想比較保守

幫樓主recap
佢依依哦哦咁，最後就話.......

玩下3p屎忽窿三穴呢啲就少不免 都好少事 你唔問到篤都唔會知

一句講曬 你覺得佢係啱嘅人未繼續
可能佢冇咁嘅經歷 都唔會成長到而家你喜歡嘅人

當然你都有你自己諗法 覺得承擔到嘅未繼續 又從新開始

承擔唔到未表明自己內心 可能佢又有一啲野想表達 好黎好去啦

你個名

晒氣

講咩係真愛就唔介意既人
通常佢地企係邊一邊
企佢地相反就ok

接受唔到就接受唔到 再問你都唔會接受到
男人接受唔到自己條女落過人地個仔好正常
唔好依家好似好接受幾年後先話原來唔得走咗去

條友低能，唔使理佢

口臭講句 二手三手樓都可以住 死過人凶宅點住

擺明搵你笨實啦
搵你埋單 咁都唔醒水無人幫到你

當初我鍾意佢就係覺得佢夠純
鍾意小朋友又對小動物有愛心
但冇諗過佢竟然親手結束左一段生命
突然覺得呢個人好陌生好恐怖
但同時我知道自己仲係愛緊佢
好矛盾。。。

正解

接受唔到分手係對你兩個都係好嘅結果
你遲啲結左婚只會有條刺係心

講真，條女同ex扑過其實冇乜問題，正常情侶會做嘅事，但落過仔真係接受唔到生命黎架大佬，成年人做得出就要負責任

啱呀，話唔到個BB既靈魂仲附係條女個閪到

樓主每次扑野，個靈魂就搞鳩樓主條JER

一百個連登仔一千個朋友話接受到冇問題但係你都係過唔到自己嗰關就係過唔到
最清楚自己就得你
你介意離開條女唔會怪你
但你依家話接受到 過幾年話原來唔得就一定怪

佢話佢唔講係因為太鍾意我 驚我會因為呢件事而分手 等時機適當嘅時候再同我講

5日前單身 今日有個一齊2年既女朋友？

你開得鋪即係證明你好介意，搞唔掂你永遠都會有條次喺度

女性朋友當中最靚果5個入面有3個落過仔
而家結晒婚有咩問題

但同時我知道自己仲係愛緊佢

你知唔知點解你仲愛緊佢

因為你對佢付出左好多

有個心理定律
如果你對一個人付出左好多，你就越重視個個人
相反，如果一個人對你付出左好多，你就越唔著緊個個人

關你撚事咩
係我衰 中出你條女

改邪歸正係好事但係≠你一定要接受，如果你一生人都未試過行差踏錯嘅話你有權嫌棄佢

一定分
對住你就乖乖女 同舊愛就瘋狂中出
睇死都係中出完有左 落完就即飛條女
呢d娶左真係家門不幸

分手啦 點都有條刺

識埋d咩人
痴線咁多個都落過仔

想知你點chok 條女

感情問題
一律分手

返工啦仆街

佢唔講係因為太鍾意我

呢D 9UP野都好信

同講"我對你唔好只係為你好"有咩分別

幾時先係適當時機？ 結婚前定結婚後，無論咩時機 你都係唔會接受到

真係鐘意佢純就分啦 比人中出到要落b真係唔純得去邊 除非係比人玩感情

對佢更好 等佢內疚

其實佢選擇左講俾你知
樓主自己冷靜下先啦
感情問題一律建議坐低傾

樂觀咁諗 佢落得仔即是易生到
好多男女都不育 起碼佢生到先

如果你咁介意 你咪結婚後偷食 無咩心理瘴外

其實而家條條女都係咁架喇 到你再識到一個睇落好純既 可能係講大話比較叻架咋
個樣好少少既 身材又ok既 一早係十幾歲個時比mk仔中出口爆過喇
一係你就溝個樣衰既 一係去幼稚園搵

搵鬼信你借acc 睇返你之前啲po 啲語氣一樣嘅

佢過去既所有野構成現在既佢, 即係話佢而家就一個落過仔既女仔, 扑野可以唔帶套, 除左樓主
正如層樓曾經有人自殺, 而家仲係唔係兇宅先

呢個世界大把女仔無落過仔, 我做咩要揀一個落過既, 如果你係好男人, 就更加要識揀

你問得呢條問題都⋯⋯心入面有答案

有道理

唔矛盾 你只係發現自己由頭到尾都係愛上自己對佢嘅幻想
當呢個幻想同現實有出入你咪接受唔到
而家你要做嘅係 分清楚自己係愛佢本人
定只不過係當初愛上你腦海塑造出嚟嘅想像?

依家我冇搵佢佢冇搵我
佢應該唔敢搵我
我覺得自己仲未可以面對到佢

如果比你 你果陣大學生 你有冇勇氣生佢出嚟

一係你就講真話 一係你就好俾心機玩膠

要睇下樓主條件點樣

啲呀差真係唔介意住兇宅
Cheap呀嘛

唔計唔好既地方 所有人都係好人

不推文

男人三十驚閪咩 女人三十就話啫

嘩你講得好好

唔計落過仔 咁就唔係好女仔啦 on9

哲學大師

一鳩樣啦，你上得黎po即你心裏面已經有答案，你都係想多啲人支持你者，你都有答案咪去做囉

我之前遇到個情況同你完全一樣，之後我一齊多左一年，又中出又冇套，我同佢講人地就可以點解我唔得，但之後都係分左，依家條女係處，性格仲岩，過得好開心準備結婚。

返唔到轉頭 你一靜落來就會諗 到時你仲慘
出面大把女 ，巴打 振作。

好似喺邊睇過呢個po 🥵

老老實實，如果你打從心底接受唔到，你聽日呃到自己接受到，到有一日大家又嘈交果陣你就會諗返起呢件事又會接受唔到。

自己諗啦

你已經種咗條刺
冇得返轉頭啦
真係分手啦

一定要分,呢個世界有咁多億人口, 仲有好多條女等緊你,唔好浪費時間係呢條臭雞身上

正面d諗佢又無做d對你唔住既事，如果偷食就話姐
當然唔排除佢仲有其他野瞞住你

咁你都同坦白，你其實之前叫雞中左愛滋，希望大家都唔好介意對方，真愛

到你死果陣咪同你講 吹撚漲

根本D女人睇人架
同米八靚仔扑野，含撚口爆都得

但D唔太鍾意既靚仔，就唔肯含

女人係計哂條仔每一PART，高分既，就解禁自己底線架喇

即係簡單D講，樓主條件唔夠之前個男人好

咁幸福啊巴打但唔知自己有冇呢個福氣再遇到對的人

隨時日日係出面同佢班「姐妹」笑鳩樓主幫佢埋單

好多女仔落過仔唔話你知姐
佢同你坦白咪算係咁

樓主
你試幻想下

你條女比人無套內射過
但係你自己永遠都係射係個套入面
當你每次屌佢
你都會諗起佢比人內射過
落過仔
係咪好刺激
你過到自己果關我就恭喜你

佢有心暪你但好快快爆出黎
呢啲最刺激

你早知 好過到時養便宜仔

咁佢個陣讀緊書，佢生出嚟先係害咗個細路，仲有害埋自己，不過你介意就分手，你心點都有條刺

過來人呀巴打，會有諗依樣嘢，但係如果個個都係咁諗，咁佢點算？唔通佢就係因為咁就以後都唔值得俾人愛？

你唔使理真愛就唔會介意咁多呢啲嘢，如果你巳經同佢結咗婚又唔同講法。因為係你同你個女就結婚，係你對呢個女仔一生一世，其他人講乜嘢都冇用，總之你真係接受唔到，就直接同個女仔講，做好晒手續，然後分手，就係咁多。

唔好放佢出嚟害人。。。。。。

一齊前講起碼佢有後悔過或者有苦衷 咁都有考慮嘅空間 但冇講就直接飛啦

呢個回覆真係好值得我去思考

自己搵個個仲好啦，冇晒自己時間。

又一條女扮純幾乎搵到人埋單

你哋而家仲一齊？

你條女如果仔都落過，即係以前可能仲有其他野你未知，都係果句啦，中出即飛

講得好好，我都留意到呢一樣野

分啦，接受唔到就早啲止蝕離場，無謂拖彼此嘅時間

你唔分手，心入面一直有條刺，到最後鬧交又拎出嚟嘈，結果咪又係分手離場

所以你決定屈就自己？

分手
死臭雞
咁多女唔洗驚搵唔到
支持你巴打

屌，我同你講，呃唔到自己，介意就係介意架啦，我果陣都係打算試下繼續一齊，但果年成日嘈，我都唔係咩處女情結，但唔好去到咁盡，好撚污糟。依家條女真係運氣，估唔到係處，係唔係其實都得既，但係依家依個年代真係加爆分，所以勁錫佢，你都會遇到。

散咗，不過唔係因為依樣嘢

條女反應有無丁多悔意
定覺得無咩野係你太執著個種

其實你問得即係想分
分啦長痛不如短痛
成世都會有條刺

我自己覺得非處，比ex中出過都好正常，無咩問題
但底線係落過仔 or 有小朋友既女我一定不了
呢個女仔再靚身材再好都一定唔會埋佢單，轉做sp就ok
如果係發生係我身上，我諗都幾灰，但最後都係會分手

清都係岩岩3頭姐，驚搵唔到第個岩? 唔想你比條刺插一世

我覺得出黎傾 傾左先 溝通好緊要 人誰無過

你扑嘢時睇條女副偈都知啦下話
落過深色好多

最賤既係 佢試過無套就被人搞大
淆撚左 以後都唔敢唔帶套了

我都認同呢句，佢又唔係出軌去落人地個仔，佢都唔叫暪你既都叫坦白左啊，可能佢依嫁先講都係驚你介意驚失去你。而且你又要人地係乖乖女，你都有私心啦，佢都係叫有私心下負唔起照顧小朋友既責任，先走去落啫。

笑咗

拉

分手 呢d一定要飛

非常明白你而家心亂如麻嘅情況
但係我建議你與其而家呢一刻喺連登睇咁多陌生人嘅留言
不如好好問下自己 到底你要啲咩?
你要一個滿足自己條件嘅人
定係要一個人同你一齊建立新嘅生活
呢個世界好公平 你想要同一個人建立一世嘅生活的話
當中你一定會有掙扎會有迷茫
兩個人相處 本來就係兩個世界嘅磨合
兩個世界撞埋一齊 當然會有裂紋同損傷
但係經得起呢啲風雨 過到呢啲難關
你先有資格得到一生一世嘅伴侶
所以如果你只係愛上當初嘅想像
就放手畀人走啦

就算呢刻想分手都唔好衝動左先
或者可能係佢想分手搵另外唔知既埋單呢

樓主心入面根本有決定
之不過諗返投放左既sink cost 覺得唔抵姐

其實落仔咁重既經歷
如果佢覺得你係一個可以付托終身既對象
一早應該同你坦白

如果佢無同你講 唔好話佢想瞞天過海
但at least 佢係一個對呢d事 好輕忽
好隨便既人 落仔好似掉垃圾咁簡單
咁你就諗吓呢個人你值唔值得同佢過人世

巴打小心D好 條女有D古惑

人以群分

其實樓主係接受唔到佢肯落仔呢個價值觀定係佢冇同你坦白定還是俾人中出過呢
咁大學嘅時候有BB，生佢出嚟又比連登仔屌窮人生仔正仆街，而且未成熟又冇經濟能力，對個小朋友都唔好，咁又有咩選擇呢？
佢而家都同你帶套即係佢會做返個有責任心嘅人啦。
過去嘅事仲介懷黎做乜？
如果你係介意佢俾人中出過，我建議你都係分手吧啦。唔好曬大家時間

咁接受唔到咪分手
你而家接受唔到
比著你結完婚都唔會接受到
無謂自己呃自己 到時一直有條刺係個心度
最後可能都係離婚收場
到時你仲難搵第二個
幾年後三十幾歲離過婚

我覺得對女人好唔公平，男人無生育能力就緊係咩都唔怕啦，女人落過就要比人話到咁
巴打，你介意就唔好勉強啦，人非聖賢 誰能無過。
我相信你地分手都會有新既開始。
祝福你搵到你既乖乖女，亦祝福佢搵到一個真係接受到佢一切既男人。

你先個三十 下個會更好啦 大把世界
所有人都要為自己以前做過既野負責，唔係過左去就無野
條女瞞你咁撚耐，得你唔知但佢班姊妹一定知，你都做傻仔做得耐

我反而想問，如果當初佢係因姦成孕，樓主想法會唔會改變

呢D係問女仔，女仔自己講

唔係老作

越留意多D女人既話說，就越知佢地係咩生物

你上得連登問就預咗大部分都會叫你分手
可能你自己都有既定答案 咁咪散囉
反正你以後都會有條刺

但條女話養唔起所以落咗去 其實我唔覺有問題
出到黎養唔掂只會害人害小朋友
姐係連登仔最鍾意話嘅窮人唔好學人生仔
但因為中出而有咗的確係條女錯 年少無知

所以你又會唔會諗吓，你條女唔俾你中出 要戴套
係咪就係因為佢曾經錯過，唔想再有意外？

即係代表你係唔會放得低
離開呢個人生過客啦

叫大陸雞好過

咁當然唔同啦

我未試過遇到過咁既事，但有個前輩同我講過
娶老婆好似買樓咁，幾多手都唔緊要，最緊要唔好死過人

結婚一世既，樓主自己諗下過唔過到自己嗰關啦

首先CONFIRM佢係咪因姦成孕

唔好做故仔作到自己變成受害者

分手唔係你仆街，係佢仆街，佢唔同你講

有咩關係？
你唔諗如果佢當時生出嚟，先係累咗個小朋友？
呢個係責任問題，同愛心唔太有關係
正如鍾意動物唔一定要養

但既然大家價值觀唔同，接受唔到，就分手吧啦

覺得自己目前仲未面對到佢

先冷戰，再分手。

如果條女好落力箍返你，不妨俾次機會佢。
但係要表明自己覺得件事好嚴重，要啲時間慢慢消化，等佢覺得自己係罪人。

咁條女就會帶住內疚同你一齊，到時你就為所欲為，拎晒上把位。中出內射，灌腸爆菊，任你玩佢都唔敢出聲，因為佢內心想贖罪，一定千方百計滿足你。

夠膽出聲咩？咪飛左佢囉，反正冇野值得再愛。

樓豬正立於不敗之地，其實夫復何求

係唔公平架喇
好似女人可以同時比幾個人追慢慢揀，但男人同時追幾個就會比人屌仆街
調返轉，男人出軌都無女人出軌咁多人鬧

但每人都係要為自己做過既野承受一切後果 唔係自以為過左去就無野
有d野太蠢做左係有排還，無人叫佢做個陣無諗清楚後果

咁你當佢當時唔係自願，你會開心d

反正都過左去，以前係點唔重要

不如揀個你接受到的版本

不如你介紹你條女比我識啦 我想要

仲要嚟多獲

邊有可能一開波講, 定你想求婚後講
之後仲生到就算la

唔好咁講 全世界最好既佢都簡左你 咁發生左啲咁既事 燥都好正常既 咁冷靜一 二日再搵番佢溝通啦巴打

所以你concern個點係因為你未試過無套？嫌佢落過一次唔夠？
我相信冇人會想經歷墜胎
身心肯定好大壓力
睇落你都唔係好愛佢姐
咁介意既話就分手啦

分手啦 明知無能力養都玩中出算弱弱哋智
你對佢嘅愛真係cover唔到呢條刺就真係好快啲分手
無謂浪費大家時間
如果你唔捨得分手就唔好再諗佢過去
一但你決定咗繼續但之後無啦啦有日又提返起的話
就變咗你係個仆街
做人做仆街 你自己諗啦

佢個陣生出黎累唔累個細路關樓主撚事咩
又唔係自己個仔 駛咩諗
係都諗條女幾撚蠢先中出完大左肚又落埋佢啦
仲要瞞樓主咁耐，唔係一時口快咪瞞一世？呢d係咩心地

分啦 人地做過媽媽都搞

哦，你呢個時候飛佢=唔愛佢=咁衰男人唔要去罷

作文拉

中出飛啦！

分啦

分。

落過仔已經扣分
仲要兩年你都要dom

分
一定要分

落過仔係一定有報應
睇路

明白女友可非處，老婆要處女呢個道理未？

係我就分手，冇謂委屈自己

其實佢係愛你就你追佢果時已經同你講
俾你決定接唔接受佢
暪左咁耐先自爆
擺明當你係埋單水魚
你睇下自己夠唔夠大愛
哽左佢唔好放佢出黎害其他好仔

樓主，其實你要知道價值觀唔夾嘅話真係結婚會好冇意思你條女可以隨便俾人中出，人哋叫佢落仔佢就落，同你嘅價值觀真係match？再加上就算唔理係唔係迷信，佢因為一時嘅衝動而殺咗一條生命喎。你話佢俾人強姦就話啫你諗下如果佢係真愛你，點解唔早啲同你講？佢諗住暪成世？

你心入面有唔舒服 姐係已經有答案

你快啲分手唔好害左人哋啦

根本條女行為上已經評價緊樓主係次一等，比唔上之前條仔

講幾多歪理都係假
睇女人D行為一定無死

正常男人係分手

你條女係咪讀中大?

既然你一齊2年都無中出過佢，建議你一齊返先，你之後屌佢可以唔洗戴套，佢有怨言要你戴你就發佢脾氣，之後分手，佢唔介意比你中出你就同時考慮接唔接受到，屌住黎諗唔好自己一個屈住

你自己就錫住黎屌
佢個ex就冇套大大力插入中出
你頂得順？

建議分手，原因佢無坦白，呢個唔係小事，咁都呃就唔應該

恭喜樓主 上天俾你番轉頭嘅機會 唔使嘥錢同錯嘅人結婚
好好珍惜 唔係個個好似你咁好彩

呢位ching聽得好啱聽

既然個天都比機會你咯
介意就分啦

咁樓主依家話條女平時有愛心但又落仔呀嘛
我咪覆佢 生出嚟係責任問題 唔關有冇愛心事囉

佢搵你埋單咋

大佬啊，佢個ex都唔會係故事入面啦，係唔知邊到屌緊其他女，仲話黎做咩啊，你一係話樓主，一係話樓主個準ex

如果無落過仔呢個經歷 而家既佢可能仲未變做你眼中既乖乖女
你要接受埋佢過去
接受唔到咪搵過個
Simple enough

同意 但應該係放手俾自己走 你無欠佢 佢欠你㗎而家

以前識個一個落個仔
我又唔覺有咩問題

不過你接受唔到就算啦
分左佢好過夾硬結婚
呢啲嘢人夾人㗎啫

都要諗下條女有無性病先

落過仔係不幸 係香港落無問題
去大陸落仔係愚蠢 建議分手

但希望你明白 你只係好彩做左男人 你係女人 每次扑野都有大肚風險 有帶套都會有 大肚比你想像中更易發生 負擔一條生命亦比你想像中沉重 唔通落左仔就係罪人？就好污糟？

到你嚟到阿叔我呢個年紀自然知道單身兼幾頭住家嘅快樂！唔好隨便限制自己

不如咁講
條女唔講無人知 你一樣可以開開心心

問題條女on9 佢今日唔小心爆左呢單野 唔難保過多五年仔都生左爆埋佢外國比黑鬼屌過屎眼

咁到時你又上黎開post問？
重點係條女on9自爆

利申 我愛我女友 但我有野呢一世唔會同佢講 佢永遠唔會知 e.g. 我都試過無套同ex做過 雖然我覺得好小事 但對佢黎講可能係核彈

咁你接唔接受到婚前性行為先 其實有嘅話都有機會中la 唔等於係爛玩

呢個比喻笑到我仆街
落地獄都係咁話

唔諗下條女就係因為曾經有咗所以唔敢唔戴套 先唔俾樓主中出？
淨係企係自己角度諗有冇得享受個閪
係咪到時有咗又要再落過/生出嚟？
結咗婚咪肯中出囉（如果仲結得成嘅話..

開得po 證明你係介意 分手吧啦

又一個俾mk屌到變母狗之後搵乖乖仔埋單既case
正面d諗好彩唔係婚後先爆響口
依家起碼仲有得揀

分手啦
唔捨得係一時
但呢條刺係一世

條刺並唔係因為佢做個呢樣野而形成
而係佢一早有心隱瞞你
信任已經無左，你覺得真係行到一世咩？

三十歲好後生，無謂一時情迷意亂悔終生
你諗下結左婚，以後嗌交一定會囉返呢樣野黎講
所以唔會有好結果

可能講到咁白好hurt你，但萍水相逢唔會老點你
因為婚後生活無你想象咁易過

諗咁多做咩呀，拿拿聲執佢一劑，一邊大力屌，一邊講唔帶套啦，屌死你，屌撚死你。射完就無野啦

分手啦

事前知你>真愛>一齊
事前唔知>真愛>一齊

照你咁講
當年佢決定俾唔俾ex中出都係責任問題

曾經有咗所以唔敢唔戴套 先唔俾樓主中出

未大過肚唔可以驚大肚，唔俾人中出架咩
一定要大過肚先驚

簡單，樓主你問你女友拎EX張相，睇下係咪佢條件好過樓主你

九按買兇宅上車

其實最大問題係：
1. 本身你知佢唔係乖乖女而一齊 你唔會有失望
2. 但你以為佢係乖乖女點知發現唔係 就會好難接受

通常都係理虧嗰一方先會強調呢點
但唔係個個人都做到囉

你唔諗下男人要幾大愛先包容到女方落過仔? 個仔又唔係自己，樓主有咩責任
女主大學果陣比人搞大，幾年前應該有性教育架啦喎，你唔講扑得野就要預左有風險? 講到個女仔無問題咁，我如果後生搶過人野or殺過人我過一排就無問題?

其實我估大把男人叫過雞 搵過sp都唔會同條女講
所以瞞有時唔一定係壞事
當然有勇氣夠誠實既可以坦白
但坦白後結果都係自己承受
有人肯定會話墜胎同叫雞兩回事
嚴重性唔同
但其實只係性別問題
只因Biologically男人唔會大肚
然後又會有人話個女既係蠢臭雞無套扑
唔好玩啦 大把男人會叫條女食藥
自己唔戴套啦 只係好彩冇做爸爸姐

Btw如果樓主女朋友個陣生左出黎
個socalled老豆冇諗住負責既話
咁咪害左小朋友又害埋個女仔
個男既大可以拍籮友走左去
個女仔拖住個仔咁就一世
所以個女仔會墜其實好正常
利申唔鼓勵呢種行為 但可以理解

同埋大部分男人如果知道同條女有左
又未到談婚論嫁 咪又係會想佢落
之後個女仔要墜都係佢身心受傷害

樓主唔好勉強啦
接受唔到就唔好逼自己接受
你接受唔到都唔係你問題 亦都冇錯
只係個女仔唔岩你

冇得接受
分啦

三十歲大把世界

O幾唔知，一定唔係o或者。

到生左出黎又話人自己養唔掂學咩人生仔
香港永遠都係咁樣嘅地方

凶宅點住呀？

你都俾左答案自己，上黎問為乜？

係架，所以佢咪有咗要承擔返個責任同後果囉

同埋搞清楚我係覆緊樓主 愛心同責任冇關係
唔係討論緊條女蠢唔蠢/有冇責任心嘅問題

條女蠢同冇責任心就一定係架啦
但同佢平時睇落好有愛心係2回事，冇絕對關係

D女係好撚易被人乙水到唔帶套，甚至一時性起佢提議唔帶。

其實係睇你自己取態，可唔可以當無件事，其他人點諗都幫你決定唔到

我覺得最好做個婚前檢查，睇下佢仲生唔生到再決定囉，除非你唔需要生仔

呢條刺永遠係心入面

其實呢啲野 一世都放唔低 更何況佢冇一開頭講
係佢自己講漏口先爆出黎 即係佢有心隱瞞啦

分手

你都話自己係保守嘅人
接受唔到講清楚就分啦

我覺得咁樣比較有問題
戴晒套、做晒安全措施都可以大肚嘅話 我唔怪你
你自己決定俾人中出奶野就想射波？

你唯有放走佢 比佢揾一個接受到佢過去既人

無套中出搵你埋單都算
返蝗國到落 你估手術真係咁乾淨
除非你結婚唔諗住生仔

假膠

不如問吓你自己結咗婚嗰幾十年一鬧交會唔會拎返呢件事黎講
建議你自己冷靜返一個星期先啦
你一時三刻都唔會有定案

分啦
我都接受唔撚到呀

我就覺得撇開咩價值觀
主要考慮係你既感受
你仲面對到佢，屌佢個閪，同埋一齊住再生bb既
咁咪繼續去馬

呢個年代，道德觀念可以好大分歧
無錢養要落仔就無可厚非，我會支持佢添
不過無錯唔代表接受到做老婆

咁佢唔想落多次仔姐
試過一次點會再博無套

到而家都唔知比咩反應好
我三字頭 女朋友廿中
一齊咗兩年
我自己係比較保守嘅人
當初鍾意佢都係貪佢似乖乖女
今日同佢出街食飯
傾計嘅時候講起我朋友叫條女返大陸落仔好仆街 仲要嫌貴要條女自己俾錢
點知佢話「咁養唔起就唔生都正常啦 之前返大陸落都好平啫」
我聽到呆咗 >>
佢好似都知道講錯嘢，即刻轉話題
咁我梗係即刻追問啦
佢依依哦哦咁，最後就話大學嘅時候同個ex冇套扑有咗
因為仲讀緊書冇錢所以就落咗

聽完之後我真係想喊出嚟
自己同佢兩年來都未試過冇帶套
因為我覺得大家都承受唔起呢個風險
同埋可能你哋會話我迷信
但我真係覺得落仔係會有報應
接受唔到條女同ex曾經有過一條生命
仲要係條女親手殺咗佢
我咁講可能好仆街
但我呢一刻覺得條女好污糟

我係愛佢
但我唔知我對佢嘅愛係咪可以cover到對呢件事
大家返咗屋企冇搵對方
本身呢半年有講過話諗住出年結婚
我依家唔想面對佢唔想見到佢呢個人
腦海不停浮現分手呢隻字
但係因為佢嘅過去而分手又好似好仆街
有冇人可以話俾我知點做

接受唔到就分手啦
咁就分手 樓主正仆街

樓主，你咁糾結嘅都係算啦
或者冷靜返一頭半個月，如果仲係接受唔到嘅咪分囉，點都好過夾硬結婚有條刺

咪係

前埋仲有人叫樓主諗，可以當個女人係俾人因姦成孕

痴撚線，究竟女人幾時先會錯架
錯都夾埋講到自己係受害者

咁樓主叫埋EX，當面問佢係咪強姦條女囉

睇下係咪因姦成孕，屌你老母臭HI

仆街女人

男人真係口輕輕
講到賴女主唔識性教育
大把男既想唔戴套啦
只係男人唔會大肚先可以咁大口氣話d女人有問題
淨係話個女仔蠢
講到搞大人地個肚既男人冇問題咁
Btw係咪唔記得左當時同佢搞個個係佢當時既男朋友？佢唔係出軌喎
男女朋友扑野唔係好正常？只係佢中左獎咁解 戴套都會大肚咖其實
講到個女既殺過人咁嚴重

連登仔平時又叫窮人咪撚生仔
到有人唔想害一個唔會有將來/人生有缺陷既生命而墜胎又比人話
真係矛盾到極點

換個角度
有愛心＝/＝唔會願意被中出嘅乖乖女
只能夠講 係樓主一廂情願覺得有關係

如果接受唔到就分手啦，對你地兩個都係好事

同埋其實玩過果啲最識扮外表乖
建議你以後帶眼識人唔好咁睇表面

諗諗下樓主你都係埋左單佢，好驚佢流返出market比第個唔小心埋左單，因為佢經歷呢次下次佢學精一定唔會爆響口，下位ching會好危險
呢個簡直係警世post, 教哂d港女唔好禁傻豬，幾多人唔肯埋單

首先 我唔覺得落仔係咩大罪 我眼中只係一個胚胎，什至係細胞 所以我的確覺得無問題你話包容，什至拎殺人嚟比我覺得好荒謬添 同埋我係建議樓主分手
當然唔同人有唔同睇法 我尊重你咁諗

我只係希望樓主代入女人角度 有左真係好常見 你用冷血嚟話你條女 但你有無諗過落仔個時佢可能都好痛苦？如果你係條女，唔小心大肚，重係學生，你會點？同埋你地拍拖咁耐 冷唔冷血你應該最清楚

最大問題係佢本身都有心收埋唔講
話唔定仲有好多嘢瞞住你

睇你有幾愛佢同接唔接受到啦
接受唔到又一齊點都會有條刺
依家諗清楚好過結婚之後先知

女方唔可以控制男方戴套? 個閪唔係自己既?
定係佢ex強姦佢? 佢果時有冇報警

如果一開始佢老老實實交代過有啲咁嘅事我都可能會接受到 係人都會做過錯事嘅

但一直收收埋埋嘅唔該就收埋一世唔好俾我知或踢爆 我個人重視雙方嘅坦白同誠信 你話冇做過嘅我一定信你 但你咁樣諗住呃我瞞我嘅 我一定唔接受 離開只係時間問題

當然呢個係我個人睇法 我重視坦白誠信先會有呢啲決定 每個人重視嘅嘢都唔同 作出嘅決定都會唔同 樓主你不如睇返你自己重視啲咩 冷靜諗吓再作決定

記住 呢啲情況係冇標準答案 你亦唔會係度搵到答案 只可參考而已 最重要係睇你點睇㗎咋 做你想做嘅決定就可以

我係咪認真咗

總有人係要見過鬼先怕黑 出咗事先知可怕架啦

講緊可能條女本身驚/是但，結果出事，又要落仔乜乜乜，先知原來咁煩，之後咪唔敢再俾人中出囉

扑野事關兩個人
女方企硬唔肯嘅話 男方可以唔戴套直接屌？

如果得的話 咁樣叫強姦

首先,如果你係迷信,落仔之後真係會跟你女友一世, 如果果陣無處理好,手尾都幾長...
結婚前都有條刺, 你有無信心結婚之後會當咩事都無發生過?雖然話時間可以沖淡一切, 但我諗你都係諗清楚....

樓主幫人埋單啦 唔係放返出嚟害人啦

咁撚痛苦嘅話就唔好結啦
而家都仲有灣轉
你真係會成世不斷諗住樣嘢
你係接受唔到嘅就係接受唔到
道德觀價值觀呢啲唔係一時半刻改變到

有條刺 格硬結的話遲早都分 唔好害下一代

有拍過拖都會知唔係下下咁理性
網上大把人係到計安全期
唔講都知咩事啦

大家都咁節制就唔需要有家計會既存在啦
何況戴左套都會有機會大肚

感情問題 一律建議分手

而家有人拎支槍迫佢比人無套中出?
唔識帶套架咩 做得出就預左啦
唔洗負責架?

條女曾經錯過，瞞住樓主
價值觀又唔同
我都支持佢哋分手

連登仔標準答案: 中出即飛
呢件事最大問題唔係佢有冇落過仔，而係去到談婚論嫁嘅階段佢依然有好多重要嘅事隱瞞住你，唔擔保仲有其他嘢瞞住你，可能屎眼都開發埋，或者婚後出軌都唔奇
除非你同佢攤牌，而佢又講哂所有嘢比你知，你又夠愛佢願意比一個機會佢去改過，唔係嘅話都係分手啦，不過你追問個陣佢都唔肯講，其實都冇咩期望

你第一句話落仔唔係咩大問題已經唔洗再討論，唔大問題樓主會禁煩?
我舉個嚴重d既例子出黎，係我覺得落過仔就係禁嚴重，唔通拎呢d野黎玩咩

失左信任既人，走唔到幾耐
放過自己啦巴打

自己同佢兩年來都未試過冇帶套

你夠成日打飛機射落紙巾殺死唔少子孫啦

D人渣女人講埋哂D歪理說話老點人，當人傻

佢地做乜都唔係問題，有苦衷
仆街死啦呢D垃圾女人

接受啦

你意思係咪女方無問題? 好多罪犯犯罪都係當時唔理性

接受唔到就分手啦

如果佢落過好多次仔，錯極都唔識保護自己就抵死
不過你都改變唔到過去，仲喺度攞佢同佢ex嘅性事嚟比較
老實講 就算女方而家對你幾好你都唔會在乎

你無經歷過就口響話覺得意外懷孕墮胎係殺人姐
有無諗過揀個咁差嘅timing生仔反而係害咗個細路

你女朋友係唔係好女仔就唔知，不過樓主30歲已經咁保守，一個人做錯事一定無得重新出發
想像唔到你50歲點樣跟得上個社會

到時可能要當非處就係落過仔

所以咪話個個人諗法唔同lor 我又唔係想說服樓主 只係想佢諗下條女角度再決定

我有fd係處男
娶咗個金毛索mk妹
佢落過兩次仔
結完婚就生咗對孖仔
生活幸福
反而我食過處女, 依家仲係單身

食過已經無憾
娶到當係bonus

我接受唔到
帶住個細既幫手養埋都好過落過仔
佢個肚入面死過人

做錯事重有無得重新出發 同一個人會接唔接受到無關
唔接受 就係落後 跟唔上社會 依d先係最霸道既諗法

結婚，樓主唔好咁仆街啦少少事就分手，你放左條女出黎搞到要其他人埋單你過唔過意得去先

睇下你有幾接受唔到囉，我自己就覺得冇乜野既
識有啲大學同學以前有左，為左負所謂既倫理道德責任
明知養唔掂都生出黎，
最後俾唔到好既生活環境個仔，
自己同另一半又日嘈夜嘈
咁換個角度黎睇，佢都肯同你坦白丫

其實問得姐係你好介意，自己過唔到自己個關。老實講，即使現家你決定同佢結婚，你一日諗唔化呢件事，只會離婚收場，到時可能仲慘。

窮人生仔正仆街呀，你條女都係唔想做仆街啫。

咁你可能要問下佢當時感受 諗法

其實落過仔 唔單止你會在意 佢個時個心理壓力都可能好大 好難先走過陰霾
了解多啲先

每個人都有唔想比人知既過去
你愛既係佢個過去定係現在同未來

btw起完底似假膠多

分手啦
你條女值得更好

好明顯佢條女一直有心瞞
去到爆響口，瞞唔住先講出黎

你叫樓主換個角度睇只係自我安慰

你要諗下落過仔，具體係有乜令你反感？

因為佢接受比人中岀而你無份？咁你就應該中岀反佢平行返。
如果係講乜柒殺咗人好仆街，咁幫你唔到。

定你覺得接受唔到佢暪你？咁點解佢要暪你？定因為佢都接受唔到自己所以唔信你接受到咁樣嘅佢？

「接受唔到落過仔」係個好膚淺嘅陳述，基本無答過接受唔到的乜....

我有個朋友落過仔
外表又係好純 好文靜個種
但拍左5，6次拖
佢話男女朋友之間應該要真誠
所以第時拍拖一定會講比佢下一條仔知佢落過仔

結果？
現在同條仔拍左兩年拖
佢都唔敢開口
話驚一講左 條仔就唔要佢

唔記得講
條仔A0

匿名踢爆啦

仲有你上連登問好on9
除非你係想聽條女係雞係公廁等自己舒服啲。

同時自己又真係接受唔到佢落過

你自己講左答案啦

呢個諗法係正確

都話左d女好撚古惑，最後都係為自己利益蓋過一切，唔會講架，唉，不過條女自己唔小心爆響口，樓主都算好運

你條女賤過雞

每個人唔同你真係要問自己

唔算坦白，似唔小心講左d, 樓主chok佢先肯講埋

我咁諗 如果我做過呢啲野
我諗我會shame到呢一世都唔會同任何人提起
係唔會唔小心爆自己響口

點解佢會爆自己響口？覺得冇乜野？

你覺得冇問題
咁樓主覺得有問題

你眼中係細胞
但係好多人眼中係生

所以分手
有咩問題？
唔係個個都係大愛撚

隨時落過幾次仔 樓主中出飛啦
對香港班臭雞唔洗講感情

樓豬條女以前玩得咁放

而家唔分咪即係幫mk仔埋單

咪係囉
忍暪已經唔啱
誠信都有問題
上面啲大愛撚仲話冇問題

把口就話為你/佢好
有左條仔之後
有咩event都唔叫埋一份
仆佢個街 玩就識自己去happy
有咩麻煩 佢又第一時間搵你

幾on9先會上連燈問成班毒撚 班毒撚自己無女屌實話條女係臭雞架啦

好彩我檢查下有無人講先

有咗都好叫尋常 唔講仲以為呢個世界係無避孕方法
咩唔小心大肚 明明就係自己唔用套

佢地臨結婚 我考慮下

飛撚左佢啦呢啲垃圾
好人好姐點會去fisherman lok
仲要講到好平常，
唔洗審佢身邊都係啲食物做花名既垃圾豬朋狗友

落仔講到咁平常
條女價值觀超有問題啦

佢玩夠想搵碼頭埋岸就梗係瞞住你 扮哂乖女咁 博你埋單咋
你而家感覺好啱傾好夾嘅佢只係假象

為左爽而可以隨便比人中出
將一條生命睇到咁隨便
佢份人好極有限

你最好快啲放低
幫佢埋單啦 唔好放呢啲女人出黎害其他毒撚啦

好到口快快個位覺得有啲假味
點都好，我覺得可以就同啲真心朋友傾下先
其實感情野你本身都有把尺 搵人傾都係刷下存在同認同感
我係你就會同女朋友傾下你感受 睇下乜反應先下一步

拍左幾年因為一啲過去嘅事就要分手，咁你鍾意佢以前定而家？

第時結左婚
拖手果陣諗起佢幫前度打飛機
打茄輪諗起佢成口精
奶佢個西果陣諗起佢成個西都係ex啲精
屌佢果陣諗起個窿一早俾人撐大左，仲有成堆精係入面
瞓教果陣諗起佢落過仔，嬰靈同你一齊瞓

講得好

唔chok唔講雞一件，飛得

唔係處其實唔出奇

扑過野係香港好常見
但落過仔 就萬萬不可呀施主

垃圾港人奴性煮到埋黎就要食

等你

埋單仔

有d人唔知個腦裝咩定假膠黎，覺得女方係受害者咁，搞到我都睇多次個post女事主係咪比人強姦

咁咪叫班大愛撚啃咗佢囉 一定好夾

仲好喇 樓主少件事煩 皆大歡喜

咁樓主接受唔到既咪分囉
只不過我覺得一對情侶一定會有唔想講既過去架啦，曾經係player又好俾人中出過定有好多sp又好
重點係而家既佢係點
而家你同佢既關係又係點
如果因為一個人既過去而放棄，咁我覺得可惜左啲啫

比啲時間自己冷靜下，出去同朋友食下飯、飲下酒、溝下女先。如果你過咗段間再諗返都仲係好介意，分手啦巴打

黎緊幾十年辛苦喎，梗係分啦

其實應該有幾多女試過被中出

咁如果同一個佢，當初勇於承擔一條生命既責任無落到
而家帶住個幾歲既仔，你仲會唔會同佢一齊？
唔會即係你唔係愛佢個人囉
講到 Existing version 有缺陷，有個 better version 都唔要
你只係想要你想要既某個 version 完成你 30 歲既人生期望同之後既家庭角色
其實呢個人係唔係佢都得

有既，未俾人破處之前咪有

建議樓主梗左佢咪再害第個巴打呀

當做多一份善事

問咁多做咩，你咪又係爭住埋呢要單

唔怪得你女朋友會無主動同你講過
無論情侶拍拖扑野有套定冇套都有機會中招
但最後有咗甚至落仔都淨係女仔單方面承擔
仲要之後比人係咁話雞
面對社會呢個風氣你女朋友冇主動提起都正常
你女朋友當初仲細 揀左唔生個小朋友
某程度上來講可能佢都覺得咁對個小朋友係好事
好過生咗出嚟唔識教 俾唔到好嘅生活佢
始終呢樣野真係你預期之外 一時接受唔到都正常
但係你提到都已經想同你女朋友結婚
證明你哋嘅感情穩定而且想同佢一齊創造你哋嘅將來
不如俾啲時間自己諗清楚或者兩個人一齊傾吓
睇吓願唔願意用愛包容一啲佢已經改變唔到過去

只能夠講長痛不如短痛

真愛屌佢老尾
男方要俾禮金買樓俾大份擺酒俾大份
擺酒點解第一道菜係乳豬

性方面就跟西方，講到錢銀就跟東方
香港女人真係好撚著數

咩年代

又唔係俾帽你戴

就係因為你未結婚先有得諗呢個問題
你結左同佢生埋仔先知仲慘
其實你都有答案，係唔會接受到，只係情感上唔捨得
你有自己底線係冇問題，誠實面對自己作出選擇都係對雙方既尊重

戇鳩
我老細36/7都玩apps食女
你夠料驚春咩
咁早入人生墳墓把撚咩

有冇絲可以講下點解會驚條仔唔要佢，佢都拍過5,6次拖，其實唔差在呢個都散

有d人阿媽老婆女友姊妹女兒既職業的確係容易大肚既
無套收貴d

一係就唔好介意
一係就即刻斬纜

叫你唔好分嘅多數都係啲女驚他朝君體也相同

其實呢個係你最後機會和平分手，
放低啦，你接受唔到你條女個閪曾經有同第二個男人嘅生命結晶

講真結咗就一世~ 過唔到自己真喺放手

果陣同條女晚晚中出,有左就飛,幾爽 可能樓豬食緊我2手西

救吓條仔啦
香港男人真係好慘

G持

分

我有個女仔frd 都瞞住佢男友呢樣野
我唔識佢個男友
條女都同條仔拍咗4年拖

（純粹想分享吓）

無錯，情到濃時都可以出軌

其實扑過野嘅女仔 99%都比人中出過
因為食藥平過帶套

接受唔到就分手啦，至少我一定唔會怪你。

唔係冇當過係男友

係無ex 咁重要姐

分手啦

無錯，特登講到咁仆街，唔講到咁樣，你真係繼續一齊遲早會有一日咁樣諗，到時你會比死更難受

我明你想講乜
我諗樓主糾結嘅位就係：
。依家嘅佢要戴套
。依家嘅佢有心隱瞞
咁都係一個人嘅依加

唔分正戇鳩

雞

佢係好污糟

你自己根本就好介意
分手算
你無謂累人

係呀，但搞到條女有咗唔係樓主而係佢ex,
ex既錯點解要其他人負責

借錢好小事，咁係咪我問銀行借完你幫我還呀

唔好再推

問問問，問你老母西咩，埋單啦講

如果你信有果味嘢 其實好多時都有聽過會有嬰靈搞返你哋多數係搞之後嘅小朋友 佢嘅過錯就報係你哋小朋友身上

斬欖啦

所以拍拖結婚通常男方俾大份去彌補女方生仔既辛苦囉

一律建議分手

感情問題一律分手

唉我條條女都中出
無120都100
樓主你都係小心

算啦，我既睇法就係，識過個重新出發啦，你而家係因為有兩年既共同經歷唔捨得姐，條女已經唔係你中意既果個人啦，同埋做人既野唔好因為驚令人唔開心而格硬做d你唔想做既野，你做呢個決定只需要諗你自己既感受，你既人生黎架喎，至於做左呢個決定之後會引起任何其他人既負面情緒，呢個係佢地要面對既問題，你做最後決定既時侯無需要考慮呢d野，否則你只會後悔，因為呢個係你為左滿足其他人而做既決定

條女蠢 唔係因為落過仔
而係蠢在講真話

即使近年的婚宴菜式已經加入好多新原素，不過第一道菜仍然離不開一道乳豬全體，其實因為「乳豬」在中國傳統婚嫁禮儀上，有著不能取代的深層意義。

以前男家娶新抱，首要任務當然係娶得一位得體的黃花閏女入門啦！就在洞房之後，証明了娶得嬌妻係處子之身之後，男家才會以乳豬全體奉客，以示娶得好媳婦，所以在古代「乳豬」對女性係等同通過驗証，十分重要。

西方性比較開放，但同時結婚都係好簡樸， 但香港呢， 破處同結婚都係一生人一次，咁點解唔係留俾老公而係ex

其實後生情到濃時無套中出我諗係好常見，唔係話常見就啱，但你咁介意係因為有第二個無帶套但你次次都要唔抵丫，定佢落過仔？
我覺得落仔唔係一件開心事，但會係一件負責任嘅事。如果係好介意，咁算啦，但我建議你諗吓係咪值得再搵過個未必更好嘅人，或者孤獨落去囉

咁之前做錯 而定又要一齊做錯先fair咩
咁同前度落過仔 係咪要同現任都落返個先當你係男友

但佢係墮左胎又唔係樓主養便宜仔
所以樓主要負責d咩？
其實好多人執著點係覺得個女仔污糟
理性諗 佢最錯係冇同樓主坦白
上一段感情佢已經結束左

不然連登仔會覺得咁樣個女仔
係「搵人埋單」然後覺得樓主好蝕底
都係個句 接受唔到咪分

墮胎對於身體的常見後果為：不孕、流產、宮外孕、死產、出血和感染、疲憊、休克和昏迷、子宮穿孔、腹膜炎、強烈的痛苦、失去身體器官、不眠症、厭食、減少工作能力、墮胎後會覺得精神非常緊張。

好撚多後果， 樓主同佢結婚咪佢受哂

我男朋友個陣一早知佢ex落過仔都狗衝同佢結婚啦 唔緊要啦

拍過幾多次 落過仔
呢d野得幾個fd私底下知
但我地幾個都未見過佢條仔

所以條仔知幾多 知d咩
全部都係由我個fd控制

唔知樓豬係咪咁樣

美國產科和婦產科學院的博士在她們研究墮胎後遺症時，發現

23％的墮胎者經常會感受到與墮胎有關的幻覺。

35％的墮胎者經常會感受到那被墮胎的孩子來到訪。

54％的墮胎者經常會做有與墮胎有關的惡夢。

69％的墮胎者會感到一種可怕的「瘋狂」感受。

73％的墮胎者經常會回想墮胎那一刻的經歷。

81％的墮胎者常想念被墮胎的孩子。

61％的墮胎者開始或增加酗酒。

65％的墮胎者常常有自殺的念頭。

77％的墮胎者覺得自己變得不能和他人溝通。

69％的墮胎者明顯失去性慾。

81％的墮胎者時常哭泣。

墮胎對於身體的常見後果為：不孕、流產、宮外孕、死產、出血和感染、疲憊、休克和昏迷、子宮穿孔、腹膜炎、強烈的痛苦、失去身體器官、不眠症、厭食、減少工作能力、墮胎後會覺得精神非常緊張。

墮胎對於心理的後果為：罪咎感、自殺的衝動、哀悼、遺憾、懊悔、失去自信心、降低自尊、懷有敵意、憤怒、絕望、無助、憎恨與墮胎有關的人、結束與伴侶的關係、失去性慾、不能原諒自己、常常作可怕的惡夢。

願者上吊

香港係咪落後西方社會幾十年
識個鬼妹讀書時有咗，當時佢男朋友聽完即刻搵雙方父母出嚟傾，一齊陪個女仔做人流
佢最近結埋婚，仲要老公都知呢件事，完全無問題

香港人鐘意收收埋埋，女嘅通常都好自責，成世都有陰影，男嘅又會過唔到自己嗰關好掙扎

不論男女跟晒連登仔套價值嚟做人會好辛苦

毒撚叫雞：死雞蟲叫雞應該要公開紀錄
PTGF：臭雞玩完又要毒撚埋單
想屌西：嫌對方唔係處
想中出：好驚養細路
意外有咗想墮胎：殺人兇手
生個b出嚟：窮撚生仔正仆街

總之記得戴套食藥！！！！！無論你男/女朋友點氹你都好，出事時陪你嘅通常得你自己

唔知又點會係願者

分手 除非你真係咁偉大

不了

擺酒買樓時你班女人就話要跟傳統

個鬼妹結婚係咪做足香港人果套？

樓主pin this

係啲女讀緊書個陣已經乜都玩齊

你會唔會想幫mk仔埋單

agger
唔覺得有咩咁嚴重
講到好似殺人咁
條女衰在爆口嚮

好似叫雞 ons 搵sp咁
咪又係隱瞞

分手
你條女係殺人兇手 接受唔到好正常

美國：開禮物清單

美國本地人結婚的傳統是收禮品。美國的新婚夫婦一般會到一家大型百貨公司開一個賬戶，裏面列好自己所需要的禮物的名單，或小家電或裝飾品等，並且標明價格。收到請柬的親朋好友會在婚禮的請柬當中得到這家百貨公司的名字和新婚夫婦的賬戶，然后前去察看，根據情況“認領”一件禮品埋單。身在美國洛杉磯的吳先生告訴記者說：“我也給一位比較相熟的美國朋友送過禮物，在禮物單上挑了一款100多美元的，送太便宜了不好意思。”

做到咁先講西方啦

我唔係喎ching
本人係結婚絕對唔想擺酒嘅，最好簽完紙就算

其實最重要係價值觀
不過我好好奇，如果條女無落到個仔，生左佢出黎，但俾左mothers choice寄養家庭，放棄撫養

樓主又會唔會接受到

點解冇人會講呢樣野
懷孕時 女性嘅DNA會比精子嘅DNA污染
即係某程度黎講 中出d精還可以洗走
有左之後 條女身上流緊佢ex嘅血

談婚論嫁礙於中西文化有別，要締結異地緣也不易。有女網民指母親思想傳統，明言女兒出嫁一定要收禮金，但她結識過多位外籍男友，但談到結婚時要付禮金都拒絕，為此感為難。有婚禮顧問指，部分新娘會暗地裏自付禮金，減低爭拗機會。

咁咪散囉接受唔到

十次內咪算囉

咁樓豬都冇叫雞 ons 搵sp
佢都話明思想保守

你開得post應該本身都已經有答案

跟從自己嘅想法

有冇source

鄺虹憶述，曾有外籍新郎不願給禮金，女方父母於是想爭取多些酒席連人情，但準女婿卻覺得難開口請朋友封人情。「因西方婚禮多數請賓客送禮物，不會封現金作人情，因此新郎認為這個做法很奇怪。」她建議新娘可向外籍準夫婿解說中國人對婚禮做法及意義，讓他們逐漸接受。

香港女人真仆街， 做愛扑野就話要學西方開波屌香港男人思想封閉落後

到結婚就話一生人一次要跟傳統越隆重越好

一開始博無事唔做好預防措施的確係女仔同佢個ex嘅問題

但係知道自己養唔掂而選擇落仔
算唔算無責任心

唔係好多連登仔叫窮人唔好生架咩
定明知養唔到都要生就好負責任？

其實我又唔覺得有咩問題 你都可以唔用套架

BTW,你介意就唔好結

樓主自己女友都戴套， 真男人肯為女方著想

所以咪話香港人落後西方幾十年囉

有堆港女/老母逼男方出晒錢
男嘅又會覺得娶老婆要處女

明明係成年人結婚仲要睇四大長老面色去搞婚禮/擺酒

香港人幾時先可以做到結婚同外國人一樣咁輕鬆

窮人唔好生仔定窮人唔好戴套?

兩個都大學生正常畢業之後都唔會養唔掂
落仔唔洗錢咩
未玩夠就真

求你同佢結婚,千萬不能放虎歸山

唔好道德綁架自己，接受唔到就係接受唔到。

己所不欲，勿施於人。

同時亦唔好道德綁架佢，每個人都有自己過去。當年年紀輕，衝動純真，無做措施而中獎。衡量過自己能力，唔要個小朋友，亦係正常的事。

你可以選擇分手，但唔好詆毀佢人格，俾番d禮貌去分手。佢無做錯任何事，只係大家價值觀唔同

部分新娘會暗地裏自付禮金，減低爭拗機會

睇吓啦，你睇吓嫁港男班港女會唔會咁做

如果佢無落到個仔，個bb仲係屋企度，你係未唔介意然後同佢結婚?

完全同意

長痛不如短痛

你老婆個大仔未出世就死咗

不如你同佢講下 你感受 睇下有咩反應先
最後都係接受唔到先分手

五覺得有問題

唔小心爆響口都唔老實交代喎
一係好勁咁暪一世，蠢就只有老實交代

覺得
鐘意小動物
鐘意小朋友
同
人品夠純
係獨立嘅三件事黎
唔一定有任何因果關係

你應該重新訓練下自己睇人

如果唔係你同呢個分手，下次又係搵番啲差唔多嘅女仔…其實你可能係想要一個好識扮小鳥依人嘅演員
因為真正好純品果啲女仔，其實唔一定好識點tum你同識點拍拖

你理解能力係咪好差

我係話無論你係男定女成日咁封建守舊只會害到自己
女人結婚可以自己出錢
男人可以接受老婆非處

如果每個人都開放啲，或者根本唔駛咁辛苦

唔計721嘅話啲白衣人都算係好市民嘅

落仔

其實佢知道自己無能力去養小朋友而落左佢係明智選擇
總好過生出黎又俾唔到幸福佢大家一齊受罪
落過仔唔代表係冷血恐怖既
只係俾人搞大個陣唔夠成熟唔識為自己着想姐

你理解能力先有問題
香港咁多非處，點解仍然咁多擺酒

成日搬4大長老出黎知唔知醜
扑野屌閪就跟西方，又唔通4大長老叫？
擺酒大排宴席就搬4大長老， 有心迫唔到

年年會展婚宴展覽有幾多唔係拉埋4大長老出去睇？
有幾多唔想擺係俾4大長老迫但簡能力付擔到最貴果個package呀？

你估個個連登仔一grad搵50k

又要俾家用，又未必即刻搵到工，個bb無屋企人幫你凑，起碼頭半年要自己照顧番，之後先可以放去託兒中心（呢度又一筆錢）
出黎當其中一個搵16-8k，點養2大1細？

接受唔到咪接受唔到，
價值觀問題，
無得強行改變自己。
你而家唔處理，
只會係之後爆煲。
你有條刺就有條刺，
唔會因為今日嘅接受就無咗，
除非你真心釋懷，改變價值觀。

思想保守係唔婚前扑野，唔係戴袋

仲未結就分啦到時先搞仲煩

明明可以一齊build個更好嘅將來，點解要咁介意過去？
佢都一定後悔同驚你會介意先收埋，你試下係佢角度諗下先，唔好成個女人咁因爲一件事就抹殺哂一直以黎佢對你嘅愛

利申 小弟我唔會介意呢啲野先講得咁豁達，如果你介意或者覺得唔會過到自己嗰關嘅就分手啦，無謂嘥時間

巴打 鐘意小朋友但佢養唔起
格硬生先係唔負責任
無套扑野係on9 但係我覺得你講到佢親手結束一條生命就太嚴重 十惡不赦咁

但你接受唔到 就盡早放過人 放過自己啦
哩條刺我知唔易抆
不過你要分嘅 希望你灘牌時唔好講到咁難聽

分手啦屌

咁拎綜援果班點解可以幾千蚊養到
而且返工有日班有夜班，朝流返囉

中出果時就計唔到咁多錢，要落仔就計到

btw, 事實樓主個case最後真係散咗，而且搵乖仔埋單

雖然情侶有心要發展就應該要坦白，但係過去係咪真係咁重要？
有時可能自己年紀細做過d on9野，宜家諗番都會後悔啦
有d野自己都面對唔到，所以冇拎出黎講都唔出奇
如果一識你，有興趣發展，很坦白同你講佢落過仔，我諗大家都只會覺得個女仔好濫而唔係好誠實囉

又掉番轉，一個男既搞大左人個肚，個女仔落左，分左手後識過第個，又會唔會講以前搞大過人個肚？

有d野男女本來就唔平等

當然，如果樓主介意女朋友落過既係冇問題既。
個女仔冇拎出黎講過我覺得亦唔好諗到刻意隱瞞囉，因為呢d野邊個希望拎出黎講？

介意就分啦。呢d野冇話岩唔岩既。價值觀問題

如果當年生左出落黎都可能害左個細路啦

佢個ex真係衰，知搞唔掂都唔戴套
女方唔阻止ex無套中出，又唔食事後丸，一9樣

落過仔就唔會係咩乖乖女啦

大部男人會假定某啲女人係乖乖女，而又無做過啲乜去證明佢地個假設。

咁結果咪就係養大咗果批人上連登叫窮人唔好生囉

你覺得佢地生活得好幸福仲會唔會希望自己唔好俾人生出黎？

btw樓主唔係乖仔，係唔識睇人嘅on9
乖仔都可以好醒目，佢只係無邏輯思考又易呃嘅on9一名

分唔分手其實no big deal
但樓主放得上黎其實都有答案
件事越快做決定越好
但總有班戇鳩賤閪係咁用另一方論點說服樓主， 嘥大家時間

有性慾唔等同可以比人扑唔帶套喎清

結婚，唔好放出黎害人

所以連登仔咪同時話結婚要揀處女囉

結婚要揀處女，窮人生仔正仆街， 加埋咪唔會大肚囉
個個係聖母咩

假膠post

落過仔有樣睇？
你可唔可以教吓所有人？

睇到#81，已經覺得樓主好容易比倫敦金囡囡呃

其實咁同交友app啲美容鴨話自己“孝順，成日煮飯俾屋企人食，會成日做義工，好有上進心”係無分別

睇完個post覺得樓主需要改善自己觀察力同判斷力

5日前先話單身咗一排

咁都忍得 唔差在食埋屎

你既心情你既思想已經有了答案
分手啦
對你自己都好

同埋你想唔想要小朋友
落過仔未必生到
咁當然關落仔次數事啦

呢點你都要諗下

唔識睇人唔係指要睇一個人有冇落過仔

而係睇清一個人嘅價值觀，
例如今次講落仔，就係對生命嘅價值觀

話佢唔識睇人係指佢無好好花時間了解對方嘅價值觀

唔識睇人唔係指要睇一個人有冇落過仔

而係睇清一個人嘅價值觀，
例如今次講落仔，就係對生命嘅價值觀

話佢唔識睇人係指佢無好好花時間了解對方嘅價值觀

詳細我打左係#477 同 #506，廢時重新打了

我都係個句 己所不欲，勿施於人。

如果你曾經年少輕狂，搞大你ex個肚，最後殺左一個小性命。你又會唔會毫無心理負擔咁同你現任坦白。

但問題今次樓主係介意對方落過仔同隱瞞落仔

其實男人成日都鐘意d扮曬純情既女人
往往呢d女先最識做戲

呢d真係埋唔過單，唔係愛唔愛問題
你諗真d佢無同你坦過白，然後佢可以咁輕鬆咁講句「落仔好平」，即係佢根本唔當一回事。
唔係話要搵處女或者保守，就算唔戴套都要食藥保護自己，呢種女人即係任人中出大肚都無所謂，
根本你兩個價值觀唔同，你同佢一齊分分鐘要戴帽，幫人養埋仔，
唔知你係咪事業有成外表又唔差啦，如果係就和平分手啦，男人真係唔怕遲，第日可以娶過更好。
成件事最大問題係佢態度同埋無坦白，搵過第二個啦，愛唔代表咩都要包容。

西仔中出完你就去埋單，綠帽俠咁

我好撚理性
所以唔會出現要落仔選項

咁你想點，你係佢會唔會生？你唔係女人屌完唔洗煩，咁佢呢？會大肚果個唔係你，你可以怪佢咁遲先比你知但唔明佢落過仔錯係邊。

識得有人好似樓主咁
無分手不過係咁出去偷食
話要食到處女先收手同埋係報復條女

咁咪證明價值觀唔啱

例如有啲人價值觀係死都唔落仔，
比人強姦都要生個小朋友落黎，
因為生命係無辜

唔係話要judge佢啱定錯，
只係另一半可能唔係咁諗

可能樓主覺得個女仔應該要係大家決定拍拖嘅時候就要公開
有啲人又覺得應該一世都唔好講

咁咪又係價值觀唔同囉

咁未珍惜囉。

就好似問時間會唔會沖淡對非處嘅介懷
可能會 到你自己係非處嗰一日
或者到你愛到非君不可嗰日
但事實係人有萬萬千
替代性係存在嘅
有時候知道對方都係受害者
但係未經歷過係無辦法感同身受
同時 件事發生都有佢自己責任嘅一部分
當初唔係無可避免
所以佢都要對後果負責 無論你做任何決斷
而你就對自己選擇負責 接受以後就包容同唔好以此攻擊對方 唔接受就分開
長痛不如短痛

你條女雞黎，分手啦

slut

所以咪話要分手囉。對所有人都好
長痛不如短痛

其實你開得po即係接受唔到
就算結咗婚 你心都有條刺
日後嗌交或者點都會拎返件事嚟講
長痛不如短痛

所以樓主拍拖咁耐都戴套
佢明明識為對方著想
反而俾你屌？
小學都已經有性教育
何況一個大學生？

你無所謂咪幫呢d落過仔既女埋單，樓主post得擺明係有所謂，錯又可以話無錯既，不過比著係我都唔會揀落過仔既女

呢樣野無話公唔公平
一開始拍之前同男方講 我諗樓主都仲接受到既

但瞞左咁耐 仲要傾計先爆出黎已經好有問題

分手💔

樓主，反正你條鳩都污糟左，唔好分手害手足啦

落過又唔講 唔好要佢 仲有多數有鬼仔跟著佢 第時你同佢生左 隻鬼仔會妒忌 會搞尻你個仔 真人真事聽番嚟

你係唔係男人？有乜野需要問呀垃圾？影衰晒男人。

分手啦 冇話仆唔仆街 每個人都有自己條線 唔洗理人點講

媽……媽……我……好……凍

分手啦，心中永遠有刺

其實肉體只係一個軀殼，
最重要都係內在，
可能過多幾十年，
會有新技術可以換過個軀殼。
呢一刻分唔分真係好睇你接唔接受到。

老母 : 分手啦 都痴撚線

樓主單身左一排定傾結婚？

感情問題一律建議結婚

如果落過仔都咁care
好似slut咁全港都睇過佢隻閪+中出+口爆
仲有無人咁大愛要得落
就算條仔唔知
一帶出黎見人實自爆

佢有咗幾多個月先去落？仲要喺大陸落？

接受唔到就分手，唔好傷害大家

你覺得條女污糟咪去叫多幾次雞唔用套平衡返

我睇哂你d reply，你表面係唔捨得，但其實心入面最深處既你係驚冇左搵唔到個更好，甚至搵唔到第二個，所以先有「唔捨得」依個自己呃自己既藉口，等自己唔使去面對分手依個改變。

坦白講，如果你已經講說「落仔會有報應」、自己都承受唔起搞出生命而帶套，反而佢俾前度就無限中出抽插依d 說話，就證明你會一世都介意，亦無可能磨合到

巴打，我都係30歲時分手，用左一年俾自己平伏（中間都有keep 住識女人，但氣場太弱，識唔到令我心動既人），第二年開始慢慢放低，去到第三年我33生日，就識到依家依個。
我想用過來人身份勸你，唔好覺得30歲你就唔可以識到個新，更加唔好因為怕改變、習慣左就迫自己接受一d 你根本一世都接受唔到既野。

你仲可能會驚對唔住依家依個女人。咁我會同你講，每個人，都一定要為自己做過既野負責任，佢當初願意俾個男人無限中出抽插兼大埋肚，佢就預左他日既準老公會因為佢依個決定而放棄佢。

我地做每一件事，都係有後果的。依樣野，你可以可憐佢，但你不能委屈自己去幫佢「埋單」佢既後果

推呢個

屌 如果係真嘅話巴打真係好撚慘

咁如果條女係喺有戴套嘅情況底下都中咗 然後落咗呢？
意外嚟 佢都唔想嘅
都係接受唔到 落咗就係落咗

撐條女個d都仲未明
現在明顯係誠信問題啦
都唔係過去唔過去事

埋單師

第時如果你地有仔女，
佢無啦啦叫 哥哥/姐姐 唔好問點解

多謝巴打咁認真睇哂

撐得果d
一係自己都好似條女咁
唔夠膽話俾條仔知以前玩得好放
一係就係安慰自己
條女年少無知而原諒佢果d beta男

仲有d忍辱負重寧願比人屌其實係為左說服樓主肯埋單，等唔好有第2個受害者

怪錯呢d人

建議樓主pin咗去

年佢老母無知咩
事實上好多女仔都係活在當下嘅心態
後果個d 做完第二日先講啦
講就講到受害者咁

扑野個陣仲enjoy過條仔
以前玩真心話大冒險
問d女扑野 鐘唔鐘意條仔帶套
個個都話唔鐘意

拍緊拖個陣就係咁讚條仔
散左就背後係咁數臭條仔
但佢地唔怕冇人埋單
因為再爛嘅貨 都有人接手 多謝晒

睇佢有冇同你Say sorry 仲肯唔肯同你坦白講多啲
佢瞞住你係一係唔想你唔開心先唔講 佢搵唔到機會講先瞞咁耐
一係真係想瞞住你 唔比你知佢真實果面

你試下用溫和語氣咁追問佢仲有冇啲野冇比你知
千其唔好係佢面前發悔氣 唔好比壓力逼佢 唔係關係實愈黎愈差

分手啦！
你會頂唔順！
分分鐘落過生唔返！

咁點解比EX無套，唔俾現任無套呀

有性慾，個樣似乖乖女，咪假象囉

咁又唔係 落過仔之後再有咗 係會易啲出意外

我唔覺得係乖乖女喎 只係想講乖唔乖同有無性慾無關係

落過無可能接受到

前面仲有D仆街絲打話返樓主保守，捱唔到嗰50歲

D女人係要整返1，2句回馬槍話返人

好撚剋人憎

呢個比喻真係

唔解唔關

都唔知仲有幾多人以為女人係無性需要，以為個外表好純，就係性需要

如果公認女人有性需要，咁仲點會有乖乖女好純呢D TERM

清唔好咁啦
有性慾係正常既事黎 但係亂咁玩到大肚隨便就比人屌個啲先至唔係乖乖女

電影名

咁依家大肚個個係唔係個女人丫蝕撚左個個係佢自己 唔屌佢屌個無責任既把撚？

有性慾，最終咪又係揾埋D扑野勁既仔搞埋一齊

遲早問題

你一世都會記住

樓主條女同埋前面話樓主個絲打錯

你夠有權力慾啦 你咪又係社會低層
唔好咁撚毒啦施主

得兩年貨仔就分咗佢啦

其實已經有答案 分咗大家都舒服

用我做比喻做乜

有性慾，有D野未試過，總有一日會試，更何況而家識人咁易

有性慾，都唔會形容條女係乖乖女啦

個個女仔咪一樣，外表乖，純，只係假象

我啱啱有啲sad，見到你呢個post，我覺得你慘好多

我勸你at least 中出一次，先再諗分唔分手吧

樓主上面咪講左唔介意戴套，係唔舒服條女落過仔，條女仲要好似唔覺有咩特別咁，唔睇內文仲話樓主唔係好愛佢條女，笑撚左

應該抵制呢d臭雞

我意思係 呢d都係唔見得光既野
隱瞞係人之常情
但係都唔係咩好嚴重既野
唔使講到殺人放火咁

心中有條刺，諗定幾時搞離婚

落過仔, 仲要覺得無野,
你上得連登問, 自己都有左答案啦

冇放火
殺左人啫

認真想知 假如條女一直瞞到結婚 有咗去婦產科 個醫生係咪可以check到條女有冇落過仔
如果個醫生直接話條女落過 今次要加倍小心 咪仆街了

用你做比喻係因為你自己都唔係想點就可以點，亦都唔係人人都好似你咁講樣
同埋做個愛就唔係乖乖女既話你咁講你啊媽算係咩？生埋你出黎正正經經做愛又有咩問題？

多謝兄弟俾面，如果樓主唔係假膠能夠幫到樓主已經好滿足

Check到 但通常唔會講
同埋d女唔會比條仔同佢去

你喺連登問，咁連登仔就一定會同你講分手
坦白講其實你搞清楚你女朋友上一段關係係點未？係咪人唔可以改過先？既然都分咗手係咪即係上一段關係都有問題，唔係 enjoyable 嘅？唔需要下下都覺得佢搵你埋單
同埋佢有一個唔好嘅經歷，將來小心 d 係好正常。好似你唔用電話殼然後跌爛部電話，你下次都會加返個殻啦。如果呢個時候逼佢要中出佢係咪會過分咗少少，令佢諗返起唔好嘅陰影？
最後你覺得摧毁咗生命，點解你唔覺得個套入面有好多你嘅生命，你仲要掉咗落垃圾桶

經驗豐富，咁仲乖咩女
至少唔會用乖黎形容

問題唔係生唔生

而係條女講到落仔好平常

價值觀錯撚哂

一律……

你唔好咁跳住先
做愛 同乖唔乖既關係係邊?
食煙有害 你食煙 就叫唔乖
正正經經同男朋友做愛無害 情侶感情更加深厚 有咩問題?

都係，我覺得要傾清楚，可能佢表達有問題

咁如果條女唔俾條仔跟埋去就知咩事啦

印象，有某D特徵咪唔會用乖形容

我講感覺，印象

如果你要講定義，咁好難唔可以唔用乖WOR

如果你本身離過婚，又想搵離過婚/ 有仔女嘅女人做伴侶
咁先apply 到「唔介意」呢個狀況
大家都二手 無所謂啦

未婚女仔的話
唔少男仔連條女唔係處都介意
更何況墮過胎

你快啲唔介意
然後埋佢單
唔好放佢出黎害其他純情毒撚

佢依依哦哦 唔撚直接同你講

都知條女搵你埋單啦

一定無，永遠有條刺

我拍拖已經覺得冇哂自由

其實係，你值得更好

老實講
樓主成30歲人都仲要問
你接受到咪結婚
接受唔到咪飛咗佢囉
不過佢呃得你
分分鐘已經落過幾次
你成世都要同一個肉便器一齊
唔係咁寬宏大量啊？

屌好撚sad

分手

落過仔 仲要唔講

兩年都未試過無套

當你水魚渣

個人價值觀唔同姐
我唔覺得係殺人 只係一大堆細胞
好似叫雞咁
有d人接受到
有d人連單身叫雞都接受唔到
重點係接受唔到咪分囉
無人逼你要接受

如果想要小朋友
做吓body check先

佢又咁誠實話你知

你都落得仔啦唔係仲諗住有人愛你下話 你殺人呀而家 你戇鳩嫁

介意就算啦
過咗去嘅都改唔到

接受到一齊 唔得分開
利申巴打 我接受到 女仔遇到一次仆街仔就成世畀人標籤住 就再無可以同好人一齊嘅機會咩 唔講遠嘅 媽咪婆婆嫲嫲都可能遇到類似嘅事情啦 女仔係華人就真係感情上比較蝕底 婚姻上就比較著數

又一個女權撚
你都識話可能啦
斷鳩估冇痛苦？
依家係條女親口承認喎
女人俾人搞就冇問題嘅
落過仔都唔係原罪
但佢呃條仔喎
唔坦白自己落過仔
仲要試圖隱瞞
咁撚樣都唔係臭雞？

仲有樓主接受唔到人哋落過仔有咩問題
憑乜嘢要執第二個男人嘅手尾
如果一齊之前講明我就覺得冇問題
依家係條女唔肯坦白
仲要試圖呃鳩條仔喎

條女咩u咩家境

要睇係家教會做定醫院做

前者定後者check到？

所以咪話你個印像好撚毒

你應該快快中出佢，然後介紹畀我幫佢埋單

醫院做會知
家政會會保密 冇計錯嘅話

唔係話生理上嘅check
而係check個墮胎record

你咪話囉，我覺得樓主印象唔係乖乖女

你講乖乖定義係咩？
你無答我WOR
ON9仔

分別係樓主同佢條女做愛要戴套
佢條女同ex做愛任中出

拖佢幾年唔結婚等佢30歲再分手

最嬲係呢樣咋嘛 建議樓主同下一個一齊之前記得問下人有冇俾人中出過先

成日睇完依D post
只係想話感到人生真係好痛苦生命真係好重！
好似我地都係依個世界不停咁唔俾其他人好過咁
不停咁互相帶痛苦俾對方 人同人之間原來冇真正既愛
根本到最後只係一種衡量同計量
只係用愛既名義去滿足自身既欲望
用一生既時間去生活 但係學唔到最重要既野
如果我地真係有企過係人地立場度睇件事
你就唔會去問個咁既問題！你覺得有人會想經歷果種痛苦
冇經歷過既人又會真係體會到當時人既痛苦
我信有人係兒禧 但的確好多人都係有十十十十級既痛苦
結論 大家如果未準備好 一定要做好安全措施

你係愛就唔會問架啦 分手啦

做愛還做愛，落仔還落仔
落仔呢就真係唔係感情問題，而係倫理問題同埋生理問題
依家已經唔係你話接受就無事，個女仔當時見到你個反應，都已經係另一種傷害
算啦，一開始唔坦白，又唔係何適合嘅環適境講出來，完左架啦

仲有唔好為落仔啱唔啱爭論啦，點講都講唔通架啦

下養唔到落左仲好啦 -》 咩年代呀會香港會比一個BB長大唔到？

我未準備好做媽媽 -》 定你係無責任感？

我仲讀緊書點生仔？-》 Sorry 係外國大學讀書時見過唔少同學生仔，全部活得好幸福

依個係我嘅過咗，邊個無過去？ -》 但你嘅過去會影響到我哋嘅話就唔係你嘅事，我都要為自己著想

你夠扑過其他女啦有咩資格出聲？ -》 我有責任感去保護對方同自己唔受傷害，你就為一時之快傷害自己

我識一個人又係落過仔唔敢比佢談婚論嫁既男朋友知，
佢男朋友又係以為佢係乖乖女個的黎
又係拍拖兩年

點解要幫佢諗埋，你都on撚9

樓主，其實當時佢地都做左個負責的決定
如果愛佢，應該去關心佢身體同理解佢當年都好難受ge心情。佢生左仔，你地就無過去ge快樂啦，做左人地老婆重到你咩，學人嫌棄

屌你老母想點啊 幾個月前先扮完女人

佢為自己做既野負返責

你個Logic 好錯好錯

1. 就係因為唔想負責先做依個決定
2.男方係比人呃左好耐先無意之中發現，佢係受害人
3. 佢生左仔有佢另一個生活，男方一樣可能搵到個合適嘅另一個，男方係無虧欠女方任何野
4. 佢係掙扎痛苦之中， 而唔係嫌棄。只能怪女方一開始無坦白

事實係
邊有咁多真愛
樓主接受唔到就搵過第個
其他人點講都無用

你每次同佢性交都會諗起添
如果仲有機會嘅話

無中出，你真係信？

落仔都講得俾你知
中出有乜怕好講
拍左拖咁耐以黎佢都無一樣野呃我

同佢過人世既係我 我信味得囉

岩呀 唔好幫呢啲女埋單 巴打你咁好仔

好易嘈交拎出黎講

爸爸唔好唔要我

你咪燈

愛係要包容佢嘅一切包括佢嘅過去
你當初揀佢係覺得佢乖乖女定係愛呢
真係接受唔到結完婚咪又係離婚
條女落仔嘅報應可能就係你同佢分手

屌你老母咩
愛就係包容
真係聽到想噁

咁你咪唔好包容咁去愛囉
做到咩？

等我教精樓主
恨恨中山條女
等佢有左
再分手
一直瞞住你 仲要之前個ex有得無套中出
可能屎眼都玩壞堆
你就日日戴套
仲以為佢係個好女仔

樓豬正賤人 你都係想搵d仇女既連登仔同你一齊圖爐屌7你條女姐

On9 law

知人有女仲痴埋去兩個都仆街

你啲留言真係極品，啲責任真係畀你無形中卸到一乾二淨

咁你又唔好講到女既就想帶套
大能把女既覺得帶套路夠爽 自願食避孕藥

你覺得好多？定係你其實唔知你身邊既女性朋友有冇落過

落仔又真係殺人喎

好想知樓主會點分手

好老實，我就唔掂既，心入面有條刺
個心入面點都會形住形住呢句，你幫人埋單炸小夫
更何況，落過身體機能好似會衰退，第日有bb既機會會低

唔計陳同佳殺人，佢都係一個好人嚟
唔計共產黨唔好，佢都係一個好政黨嚟

嘩 呢d女邊到搵？
第一次見就主動要求爆房

Sorry 果陣我哋情到濃時

係真心鐘意你 一定會好快講
佢適當時機咪你入棺材之前
或者俾你發現個陣姐係依家

唔駛驚，你遲早一定會，只係時間問題。呢條刺會跟你一世。你而家點掙扎，最後都只會分手、或者離婚。

比人無套中出 仲要落埋仔 樓主都覺得佢乖乖女
代表一切都係扮出黎
今次你咁岩提起落仔先發現佢落過仔
下次講起係沙灘比人三穴齊發 佢又試過咁點
講起係中學男廁幫已婚靚仔啊sir含過比佢當肉便器咁用 佢又試過咁點

大家覺得曖昧期間有啲咩行為係會扣分/加分？

又話拍咗兩年
半年前又曖昧緊

On9 做過愛就唔乖
生過仔咪可以落地獄？
特別係未婚懷孕個d
佢係耶撚定清朝人黎思想咁落後既

係丫
只係樓主以為o個種不捨既感覺係愛
又覺得佢係好女仔 << 唔係真係覺得佢好，係覺得佢條件都幾乎合自己想要o個個期望

下養唔到落左仲好啦 -》 咩年代呀會香港會比一個BB長大唔到？

我未準備好做媽媽 -》 定你係無責任感？

我仲讀緊書點生仔？-》 Sorry 係外國大學讀書時見過唔少同學生仔，全部活得好幸福

依個係我嘅過咗，邊個無過去？ -》 但你嘅過去會影響到我哋嘅話就唔係你嘅事，我都要為自己著想

你夠扑過其他女啦有咩資格出聲？ -》 我有責任感去保護對方同自己唔受傷害，你就為一時之快傷害自己

我真係想問大家今時今日香港會養唔大一個小朋友？你如果目標係一定要佢出人頭地先生咁你就算吧啦

仲有呀，落仔先係唔負責任呀？殺人叫負責任？係咁我一定會負責任，殺哂我眼中嘅廢人！

即係佢後生玩完玩夠 而家搵你埋單囉。

樓主以為果份不捨既感覺係「好愛」個女仔

你係咪好樣衰？

個男靠唔住 唔想養

醒目

男人應該嚴格遵重黃子華三不

不主動，不抗拒，不負責
咁就無死

講真中唔中出唔係重點啊
重點係佢嘅態度真係好撚冷血
佢根本就當bb係一個物件
樓主第時有仔女都唔見得佢會真心愛

樓主中出返覆蓋咗咪算lo
好女仔嚟㗎

樓主幫人埋單

落過仔好過湊住仔

呢兩年來你哋相處得幾開心嘅前提係你未知道呢件事，但係你而家知道咗，咁將來仲可唔可能好似以前咁開心？

樣衰既除左中出口爆仲追撚含

你表達能力好撚屎
乖乖既定義咪就係對自己身體同行為負責任
做愛有咩咁唔負責任？你呢啲人夠好想做愛，你唔好咁壞得唔得

你心入面都有答案啦 但你仲中意佢同你唔捨得唔甘心姐
每個人都會有自己既過去
以前做錯佐 咪睇你姨家係咪仲愛佢 可以嘗試接受囉

幾年前有類似經歷
女已飛
然後單身至今

幫佢買單啦 少個女仔出黎害人

曾經做錯都係曾經嘅事，重點係佢而家對你好，愛你，同你一齊

埋單啦

負左責又如何，只能說OK，點解要用個加分TERM黎形容佢
你用好喇，我唔會用

ON9仔，你邊忽覺得我而家好想做愛，傻撚左
我表達能力無問題WOR 柒頭

結婚前就知 係你好彩

趁未太遲 好飛左條女啦

如果無性慾既女人先係加分既 無男人同你爭 比哂你你加油

男人30有咩好怕

唔係話無性慾既女人先加分，係有性慾扑過野，外表睇落純，但我唔會形容佢乖乖

乖咩姐

屌你老母咁撚多感情假膠po
垃圾pr公司

有人肯埋單仲要好開心咪得囉

幫啲mk仔埋單啦 傻閪

落仔又唔係有個仔
又話愛佢 咁都接受唔到 晒鳩氣
分手唔好拖住人
大把人唔介意
你搵個處女啦

另一條女黎架嘛
咪踢爆樓主啦

接受唔到落過仔又唔代表要搵處女既
不過都同意樓主應該要分手 \
比條女搵返個唔介意既人

以前落過仔只係人地既經歷,
連佢過去都唔可以包容你仲講乜鍾意佢.
你話佢搞到不育 或者 帶住個仔 都話影響到你啫

除非佢係同你拍拖果陣發生都仲話有故講啫

有無扑過野關你撚事咩死毒撚

討論下洗撚你批准
收皮啦弱智仔

奴隸獸,人如其名

因為搵得錢多

同自己男人扑野又洗撚你批準咩
你唔係以為自己有份溝條女啊？有無扑過野乖唔撚乖都唔關你呢啲死毒撚事啊

玩中出再落埋仔
你條女應該玩得好放

改名都唔識改

CFY001on撚9

如果日後想生bb
咁個女仔未必適合你
因為落過仔 可能已經生唔到仔 或者 就算懷孕都容易小產

Btw 你信唔信嬰靈

無話過要經我批准扑野,你講ja
討論反而要你批准,收皮啦屌你老母
用咩字眼形容唔撚洗你批准

咁撚鍾意講定義迫人用咩字眼呀,柒頭

撚到你個死毒撚呱呱叫 自己毒又唔認

點on9,幾隻英文字加數字,點on9?
講唔講得出

懶正義,on99

改個無意思既名話人唔識改名再問人做咩話自己on9

喂唔係丫
我支持你溝下啲清純無性慾乖乖女好野留返比你啊

關唔關你事呀撚樣
用返你口吻

咁啲女扑野乖唔乖又關你撚事咩

屌 呢個比喻又幾過癮

無套 但無中出 體外射中招

佢話冇中出你會好過啲？

女就唔俾管,男就指指點點乜都批評
咪你呢d人囉屌你老母

而家係條女暪住樓主 係佢自己自爆先知喎

樓主好撚煩
接受唔到咪分手囉
人地講完相反論點又要反駁

我覺得你應該咁樣諗，唔係因為佢既過去所以同佢分手，而係佢一開始就唔諗住同你坦白。而且根據佢既語氣，對於落仔呢件事好輕描淡寫，同你既價值觀完全唔同。

睇呢度啲comment 咪知點解條女唔講囉

簡單講睇你想唔想埋單囉

其實你好介意先會開呢個po分手啦
問題唔係佢落過仔 而係佢隱瞞呢件事
客觀咁諗佢想當年養唔起又冇人埋單嘅話
生出嚟都會害咗個bb
過去嘅事你介意都冇用 最應該介意嘅係佢隱瞞啫

睇你自己價值觀
又或者咁樣反映左你同你女友價值觀既差異，咁你就要諗你接唔接受到呢個差異

你冷靜落黎，認真諗下你而家同未來可唔可以接受女朋友既過去，接受唔到就分啦

條女最青春個陣任得條mk仔瘋狂無套中出，你條女仲要好開心咁望住啲精喺個仲係好pink嘅閪度慢慢留返出黎

而你呢？

而家條女過多幾年都30歲
你都只係可以用套，屌個套，連佢個又老又啡嘅牛肺閪都冇得用條JJ掂到，要隔住個套，射落個套度

如果你因為怕重新適應一個人好攰而唔分手
其實你唔愛佢

香港男人真係好慘
唔肯食屎都要比人話

接受到 濫交但無落過，定 落過但唔濫交？

佢哋有冇同老公講過

個問題係條女唔誠實又毫無悔意

其實處女膜可以做手術整返黎

七百幾樓追唔到咁多層
以下觀點純個人睇法

以前俾人中出嗰陣仲細未識保護自己
唔通俾人中出過以後就唔應該戴袋？
你係佢男人(現在式)係咪應該識保護佢？
唔通真係要去幼稚園揾另一半？

真係接受唔到嘅，你就分手囉，最緊要好嚟好去

有..其實呢個年代好小事姐

未拍拖前已經同你坦白？

上面都有人話樓主女朋友要樓主帶套係唔愛佢 仲好多正評
俾人中出就係雞 唔俾人中出就係唔夠愛 公你贏字我輸

你見呢個post 咁多正皮分手，已經知道香港大部分巴打點想，結到婚即係無講啦......講咗又結到婚既，佢仲唔曬命同你講咩

係分你都中出左先分

你條刺係同上手落仔就得 點解連唔戴套都唔得

就咁分你條刺會一路跟住你

所以未結婚真係唔好同男朋友扑野
唔好彩有左要落個惡果都係自己受
個男既就咩事都冇

分手
唔係因為佢有嘢呃你
唔係因為佢比人無套中出過
唔係因為佢會有報應
係因為佢殘忍，對無自主權利嘅生命殘忍
而且覺得自己無錯，佢內心都唔覺得自己嘅殘忍有害

應該都不孕

算啦搵過個

乖乖女個價值高好多

你唔好傻啦
冇能力就梗係落啦
唔通梗硬生出黎咩 一世捱窮呀
同鐘意小動物真係冇關係架喎

世界就係有好多你呢啲膠人搞到咁撚多窮人生仔
餓唔死個o靚仔就當做係養細路
人地個啲唔幸福又同你講呀？你都識講外國啦
香港冇錢一家三口，生左出黎住劏房，唔通屋租你比呀？
係要叫人生個仔出黎 唔講以為你出錢養

如果用經濟原因唔好而去落仔，根本只係藉口
香港今時今日父母一齊工作，加埋搵3-4萬有幾難？
3-4萬係唔多，係會無左一d娛樂，但一定可以養到小朋友，而且係唔洗住咩劏房
經濟原因往往只係一種逃避責任嘅藉口，真正原因其實只係怕生左會影響自己生活者

點解人一定要有父愛母愛想生仔湊仔鍾意細路仔?

而家呢個世界有咁多娛樂

點解仲要局限自己下半世去湊仔?

唔俾人憎湊仔?

唔想生又格硬生出嚟只會當個仔係出氣袋

做人咪咁自私
你唔埋單邊個埋呀?

兩年都冇試過唔戴套入？

咪戇鳩 加埋6萬幾都唔撚敢生

我都唔清樓主女朋友具體係咩情況所以唔亂評論
不過落仔負責任只適用於
做足避孕都中or因姦成孕
知道自己學生養唔起
都自願無套中出
已經係唔負責任嘅表現
唔好亂教錯誤觀念害人

佢有報應佢既事
落仔好重罪孽
信不信由你

Btw分啦 點都有條刺

呢樣就唔知喇 不過應該有唔少朋友都知
睇開D 靚=多狗公+女人都有需要+佢唔中意所以間中唔用套+和平分手=落仔

如果係咁怕生，就應負責任法地扑野，好好保護自己啦

又要開心又要不負責任，會唔會先係太自私？

做一個自私嘅人，又點能夠要求人地包容埋你嘅自私人嘅結果呢？

理性啲睇 , 每個人都年輕過 , 佢肯坦白你肯接受佢過去 , 之後都應該一齊走到落去

感性層面既話 , 你揀飛咗佢都完全冇問題 , 唔係人人犯錯都應該有改過既機會 , 每個人都要為自己做過既野承擔後果

Well said

講真男人30肯去搵唔會話搵唔到
可能未必搵到天作之合，但要90% match 唔係難事

SL人UT

其實唔洗理外人點睇你
你都好清楚有條底線係到
既然你自己接受唔到
夾硬結婚將來都係有條刺係你心入面

Btw巴打加油頂住
應該忘記既人就要忘記

佢仲好似好開心咁 好自豪咁

如果結婚你地第日鬧交你100%會拉番件事出黎講

我係咁諗, 做人要有底線, 你唔知可以當無事發生。
但知道左,你不如直接D問下佢可唔可以開始食避孕藥. 可唔可以公平D我都想中出你。

我諗你中出完佢個心情會舒服返好多。

因為我試過女友同我講過以前無地方扑野, 有排成日同EX爆房, 搞到我好唔開心, 因為我搞親都係屋企 (無土地問題) , 一係旅行果時酒店做。 所以之後我真係行行下街同佢爆房, 女友都想補償返比我, 試過幾次之後, 就無唔開心了。

鬼叫你愛既女人唔係處

而家D出軌分手離婚率咁勁係有原因
人人都有部手機裝D偷食交友APPS
是撚但都搵到條新女/仔
男男女女都好見人樣靚少少吸引多多即刻受唔住誘惑開房扑野
根本而家D人就係咁隨便咁性開放

On9
乜撚生命呀屌
養唔起照生出黎先係不付責任

咪臭係

你想俾兩個中三退學做飲食MK冇錢父母20幾歲生出黎

定係大學畢業有技能坐寫字樓識英文父母有返少少經濟基礎先生出黎